{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011842",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 일로와"
    },
    "text": "一つのホテルには計43室の客室があり、近くには1号線安養駅があります。 当ホテルは様々な言語で案内サービスを提供しており、客室は2名1室基準です。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 そして、オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変更されることがあります。 客室利用時にはいくつかのお知らせがあります。 清掃後は客室の状態を確認の上で入室できますので、入室時間が多少遅れる場合があります。 また、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全上の理由で禁止され、未成年者は出入り制限を受けることがあります。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、車のキーはフロントにお預けください。 遺失物は責任を負わず、遺失物は1ヶ月保管後に廃棄されます。 ロビーにはチーズケーキ、マフィン、コーヒー豆がウェルカムフードとして提供され、地下1階のダイニングルームでは午前6時から夜10時の間に漢江ラーメンを自由にお召し上がりいただけます。 すべての客室は禁煙です。 また、必要な物品はすべて客室に備えられていますが、盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 プロモーション情報としてはインテル第12世代エルダーレイクCPU(i5-12400)とRTX 3060で武装したベグルームが運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "このホテルには計43室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何号線の駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには1号線安養駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変更されることがありますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン、特定の日、祝日に変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時にはどのようなお知らせがありますか？",
            "answer": "客室利用時にはいくつかのお知らせがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間が遅れることがありますか？",
            "answer": "清掃後は客室の状態を確認の上で入室できますので、入室時間が多少遅れる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に禁止されているものはありますか？",
            "answer": "風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全上の理由で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入り制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場で車のキーはどこに預ければいいですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。車のキーはフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどうなりますか？",
            "answer": "遺失物は責任を負わず、1ヶ月保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるウェルカムフードは何ですか？",
            "answer": "ロビーにはチーズケーキ、マフィン、コーヒー豆がウェルカムフードとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームでは何時から何時まで食事ができますか？",
            "answer": "地下1階のダイニングルームでは午前6時から夜10時の間に漢江ラーメンを自由にお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には必要な物品は備えられていますか？",
            "answer": "必要な物品はすべて客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "物品が盗難、毀損、または汚染された場合、どうなりますか？",
            "answer": "盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "プロモーション情報として何がありますか？",
            "answer": "プロモーション情報としてはインテル第12世代エルダーレイクCPU(i5-12400)とRTX 3060で武装したベグルームが運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 660
    }
}